點係繁忙時間係地鐵佔最大空間休息？

支那呀嬸表示

通知職員懷疑有人不適